\begin{center}
\index{Än kan vi skilja}
\subsection*{\large{\\Än kan vi skilja}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Lamberth Walk}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Än kan vi skilja på tak och golv.\\
3 gånger 7,5 är 12\\
2 gånger 5 är 7\\
Hur i helvete räknar du?\\
Hej!\\

Nubbar man för litet blir livet torrt.\\
Nubbar man för mycket blir livet kort.\\
Gör då som jag:\\
Nubba varenda dag!\\
Hej!\\